# Procès verbal du 4 février 2016

## Ouverture

Marc-André Tremblay propose l’ouverture.
Nicolas Lamoureux appuie.
Voté à unanimité

## Ordre du jour

Marc-André Tremblay propose l'ordre du jour.
Nicolas Lamoureux appuie.
Adopté à l'unanimité.

## Tournoi de Super Smash Bros Melee

Pas besoin d’acheter de bière, seulement besoin d’un permis.

Guillaume Collin propose d’acheter un permis de bière pour le 26 février à
condition que l’on ait les télévisions nécessaires (2). Marc-André Tremblay
appuie. Voté à unanimité.

Guillaume Collin propose de donner un RPI (50$) au gagnant, et 40$ pour les
autres. Marc-André Tremblay appuie. Voté à unanimité.

## Cabane à sucre

Sera la fin de semaine après les CS Games. Guillaume doit contacter les autres
associations.

Marc-André Allard propose un budget de 800$ pour les frais de cabane à sucre.
Kerby Geffrard appuie.
Voté à unanimité.

## Bookbucket

On partage sur le google drive, mais les gens doivent avoir une adresse couriel
uqam valide pour y accéder. Il faut faire un ubot qui invite les gens à avoir
accès.

Tremblay: avec un ubot qui ajoute les gens sur drive, on met un budget de 500$
pour l’achat de livres. Pour l’achat d’un livre, la majorité des gens doivent
accepter. Nicolas Lamoureux appuie. Adopté à unanimité.

## Lan Party

L’évènement va durer 24 heures. Les gens emmènent leur matériel nécessaire.

Marc-André Tremblay propose la tenue d’un Lan AGEEI, la location de la salle
Polyvalent au pavillon SH ou le coeur des sciences, si la salle coûte moins de
1000$ (incluant la sécurité et tous les frais connexes). On vend les billets à
20$. Pour chaque groupe de 4 personnes, on va acheter une switch à 40$. Simon
Zeni appuie. Adopté à unanimité.

## Fermeture

Tremblay propose la fermeture.
Guillaume appuie.
Voté à unanimité.
